到底200萬和理非要死幾多人先肯三罷？

當初我以為如果真係發展到有人死，一定會真暴動或者真罷工，點知d人都係繼續返工。和理非可唔可以唔好咁自私？手足幫你擋子彈俾人拉俾人打，宜家有人犧牲埋啦！如何一開始和理非肯三罷，根本就唔會有咁多被捕手足同逝世。我唔係話想割席，但真心一問，到底要死幾多人先肯罷工？份工係咪重要過手足條命？我明白長期罷工係要籌備，但宜家日日都有手足重傷啊！和理非可唔可以比d決心同覺悟，加快罷工啊！宜家每日都係用手足嘅血去頂住咋！

幾時真三罷啊？

到底仲要犧牲幾多人嘅生命同未來

真三罷！

真係唔想再有手足犧牲啦

人命黎㗎！

現在？已經三日無返工

已經好多人死左
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文